另一伴叫我係開post 問同佢有無將來，咩意思

我問左另一伴問佢將來到底有無包括到我，佢叫我上來連登開post問，請問咩意思？

我想答你

你應該係想hea我，
我大概知，你有咩咪直接講
拖拖拉拉

你想分手咪出聲
你唔分我都想分開